Adidas 碼數

女裝褲 J2xot姐係咩碼？